逃犯條例vs23條

邊條對社會影響比較大

有逃犯基本上就唔洗23 條

以我嘅推斷，按共匪計劃，逃犯條例只係第一步，逃犯條例入面有條規則話如果有人喺香港做啲嘢危害國家安全，即使你本身冇去過支那，共匪都可以捉你過去。

湯嘉驊之前講過，話關於呢一條，最好可以喺香港法律之下處理。

咁如果喺香港法律之下引用唔到法例而處理唔到，咁點算呢？好大機會直接捉你去支那，用共匪法例處理疑犯。

亦即係話，到時港府就可以堂而皇之立23條而同香港人講，我宜家立23條係為咗你好，至少你可以喺香港坐監，唔洗引渡去支那坐。

所以，6月9號，大家如冇緊急要事，希望大家可以一齊去示威